細個試過食咩唔係食物但ok好食既野?

GP圓餅電池 - 食落去有陣金屬既香味 其他牌子做唔到得陣鐵鏽味

犀利光 - 本身支膠管唔好食 但我細個不斷咬到有汁流出黎 青色橙色汁好苦 紫色好臭 唯獨係紅色既汁有種唔知點影響好吸引既味

橡筋 - 唔好食 但口感好正 通常食物咬得耐就無 但佢長咬長有 同一條要咬3-4日先會熔

襪 - 細個拎出黎啜 頭幾啖無味但越啜越有陣咸香味

擦膠 - 普通擦膠好難食尤其是有香味果D 但有D磨沙質地既食落唔差

頭髮繩 - 唔難食

鎖匙 - 暗暗地果種金屬既香味十足 銀色面果D麻麻地

牙籤 - 一開始食落唔太覺 咬多一陣會出木香

衣架 - 淨係會lam, 唔鍾意有陣coating果d, 舊式純鐵既lam落去有好清既咸香

牆 - 用指甲輕輕一刮之後 lam , 無咩味道 係食落去痕痕地個feel好奇特

有無其他人有補充/好食既野?

有隻game叫 不死必吃 盛宴

女人

好撚柒痴線喎大佬你

你形容完都唔知有咩好食, 由其係痕痕地/唔難食都算好食?
比較似分享食後感

以為舊登qbear過嚟開post

你仲生存到都幾好野...

其實大部分野都係一放落口就難食到拎返出黎
可以做到唔難食已經會食第二次

呢個病有個學名...有無人記得係咩

以前細個會食牆灰，依家諗起應該係嗰陣時有異食癖
建議樓主補充返多啲礦物質同微量維生素，食非食物對身體始終唔好

你而家可能覺得痴線 但係你細個好大機會都食過

痴線

零星研究表明，很多異食癖個例是因人體缺乏某種礦物質而引起的，諸如鐵、鋅等。缺鐵症本身有時又是乳糜瀉或鉤蟲感染的結果。此類患者食用的物質常含有其身體所缺乏的礦物質。最近有學者考慮將強迫症歸為異食癖的病因之一。不過目前在被廣泛使用的精神疾病診斷與統計手冊（DSM-IV）中，異食癖仍被認為是一種精神疾病。感知、生理、文化和社會心理等因素也有被用來解釋異食癖的起因。

保重身體

食家

樓主身體有無發生異變
成個元素週期表你攻略曬未

花槽啲花嘅花蜜

咬小巴坐椅個紫紅色膠套，諗番起都想嘔，但細個成日都想咬

但標題唔係ok好食咩

頂盡係食鼻涕。

紅色果隻？

啊仲有一樣唔錯既野就係橙味牙膏
果種香味你會忍唔住吞左幾啖

但其他味唔好食

好細個試過咬銀仔，陣銀味同聞落去差唔多
擦膠好難食
鼻屎細個必食
依家諗起都想嘔

好似好細朵紫色，而家好少見

其實果幾樣都ok架 至少我食左唔止幾次